林卓廷由律師陪同到灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，均為同一男子持有一袋鐵通，案件由重案組接手調查

完

圖？

［重大消息］

警隊內部Whatsapp流出。

林卓廷由律師陪同，現身於灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，分別為兩名男子，其中一個持有一袋思疑鐵通，案件由重案組接手調查。（WCH RN 19032671)

林卓廷大約2點於fb表示已刪除照片，但有人流傳林卓廷已報案

點解唔拎出嚟講？

有鐵通喎 點解唔煲大佢 要用咩內部whatsapp

Fact check 左先

對家send得出黎就知咩事啦

林卓廷由何君堯扮陪同到灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，報案後一同拖手步入酒店添

點解沙田犯案要去灣仔警察總部報案

低裝分化

藍屍老屈，好低招

條友一日連開兩個po 追擊林卓廷
除非好firm 否則唔割林卓廷

仲信黑警

分化

呢個仲係上次玩膠中堅份子

自己判斷

好柒po 都唔好再推

屌你老母 仲想當人係低能

低級分化
Fact check 咗先

樓主on9 仔， 咩年代仲貼呢d 內部wtsapp 流出

係真既話點會冇相

出賣義士

豬隊友

Fact check左先
唔好比人分化

呢個channel 臭左朵喇on9

勿分化

佢地係要做架啦
今日淨係銀髮族都多人到咁
共產黨心諗我啲經費扔曬落海呀！

又係依個USER NAME
BLOCK得啦

分化
唔好信

藍絲老屈分化！
樓主咩居心

藍屍可能借題發揮想分化

今次吊完林卓廷佢認錯同DEL相就由佢啦
大家要兄弟爬山

警署消息：

林卓廷在灣仔警署裸體。

尋晚同今朝成版都係林卓廷你就知咩事啦

想分化再spin去屌泛民內部分裂

太假 重作

連登仔係一直學緊野，呢啲低級招數就收下皮啦。

冇圖你話林卓廷入警署幫盧偉聰含7都得存啦

警署內部消息:

林卓廷同時於各地警署出現

我未夠5點去兜左轉都覺得比想像多人好多，林奠同1哥係咪又要諗過點逆轉民意

低級分化，高莊少少啦唔該

又黎呢招分化

並且開放後花園供何進入欣賞

Show Blocked User - Tko-vip-terry

你估全世界妳好似你哋藍屍腦死亡？

無圖你話林奠都係差館入面都得啦

有無人去警署查個報案號碼

警署內部whatsapp：

林卓廷同林曉彤警司發生一夜情。

Whatsapp最尾果個係案件冧巴？公開架？

係真既tvb 一早就放頭條啦

Fact check喇ON9
由6.12到依家都提左要fact check
咁撚假都信 唔好再推post
-
有啲巴打好撚激動
我個人覺得林生似ON99唔識講野衝出黎柒多啲

唔係話因為legal問題停運咩 廢柴

建議大家block 樓主
最好唔好推post。

不分化

分化撚無所不用其奇
好明顯好撚驚we connect

警察消息：

林卓廷在報案室自隊鐵通。

咁撚識食

藍屍/犬/林卓廷
我信林卓廷

證明尋日出分化貼幾條友，九成九職業係黑警

內部Whatsapp流出。

林卓廷由律師陪同，現身於灣仔警察總部，並手持一袋鐵通將奴隸聰往死裡打。

一定要fact check
對家好識用𠵱招！

今次仲唔撚係分化？

警犬手法可否咪撚咁拙劣
咁講點會有人信

希望林議員今次感受下被屈係鬼係咩感受

全部藍屍都係負智商 諗埋d俗稱屎橋
到今時今刻仲諗住砌人生豬肉 搞分化 冇諗過幫件事

如果林卓廷要督灰
琴日自己靜靜雞去報警都得啦
駛撚公開同人講咩
藍絲on9當全世界都係on9

想分化

又係d內部流出？ 我真係唔會信兄弟爬山，各有各做，不分化

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

內部whatsapp：

林卓廷在報案室突然除褲，JJ上有五字紋身：我要真普選。

我哋進化晒啦
唔怕分化post

假到一睇就笑左出聲

收到風林卓廷去左北京舉報沙田暴徒
立即割蓆

分化都咪撚咁低級啦屌你老母
不分化 不割蓆

咁都信, 變Ann姐啦

警署內部消息：
黑警全家比狗屌

灣仔42樓傳令員爆料。

林卓廷正被管理層用鐵通進行通櫃。

有證據又攞唔出
你同蔣麗芸有咩分別

警隊內部Whatsapp流出。

起底, 負評, block, 上一頁
完

證據呢？

樓主叫過人出金鐘, 起底睇下佢點洗板

完全唔可信

又係你呢條陷家鏟,你個日玩膠fake哂班義士出黎你估我唔記得你username?

5-0係柒但唔係冇腦架 你話黃碧雲我都仲信多D

小心分化撚！

呢一刻我決不割蓆！
清算呢啲事完成任務再一次過

fact check都唔洗
直接block樓主

樓主有前科
上次解碼fake左義士出黎

呢啲咁嘅計仲會中招？
唔係唔知佢地個套呀？

唔鍾意泛民一回事，亂屈人地無做過嘅嘢又一回事

完全封鎖「Tko-vip-terry」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

等到mission clear先再清算bin c

已扑樓豬 分化撚

下，晏晝唔係有post話del左啦咩？

有冇得告對家誹謗?

bye9bye

好彩2樓 覆得快
唔係連登仔實比人帶哂風向

好流

Fact check

樓主就係玩狼來了既仆街

一block 保清淨
洗版啊喇

屌，會唔會賣得咁明顯，垃圾分化撚

block 樓主啦

不分化 不割蓆

Block左

樓主老母都俾人屌緊

我信高佬

屌
同樣喺wtsapp瘋傳 樓上嗰班信嘅人係咪都相信 “示威者遊行/衝擊有錢收”

汁？

無圖我話你全家被狗屌都得

一睇就知分化啦

睇住樓主 小心佢

好黑暗
小心分化

On9仔先信

有無仔女搵父母嘅tg grp？

blocked

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )

你老母係咪去咗警總比狗屌?

分化post 皮已負

分化post, dllm

傳假消息居心叵測

係真既話黑警已經撲出黎宣佈有呢件事啦

假到笑

d 差佬已經開始玩緊網絡分化
我岩岩見到有個黑警舊同學係林卓廷fb 問佢點證明張相del 左

差佬講你都信 ==

會冇人影到？

給香港警察最後忠告

咁撚柒既名係人都記得啦 fake人去金鐘

假撚到

有相先出post丫，on9

分化post

冇圖講咩都得啦

連仔ban 佢ac啦

內部

認真討論 除P牌 應該添加一個🈲

好低汁

收皮啦，又想分化

fake news

［重大清息］
原來狗天生無腦

我屌你地老母呀
要傳fake news都專業少少啦
就咁抌低一句說話就唔敢再出聲
霞姨都唔撚派飯盒比你地啦

仲有 如果你姨媽姑姐個仔定女做狗既話
唔撚該你就去屌柒佢啦 死黑警

On撚99 做野都唔撚用腦

分化撚

DLLM，又係啲分化po！

狗隊內部即係你都係狗啦
想玩分化呀？
黑警死全家藍衫白衫一樣死得咁慘
洗白黑警嘅亦都唔係同路人

消

1票不投林卓廷

不如話林卓廷係林鄭嘅情夫啦

fact check？

Fake News

警隊內部消息冇一次係真

又想玩分化
收皮啦屌你

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

林卓廷點柒都好，我哋都冇可能信黑警同藍絲講嘅嘢

已block 弱智樓主

肯定係上水班所謂嘅本土派

唔會有人咁傻斷送自己政治前途

我又唔撚信林卓廷會蠢到咁

拎住袋鐵通又點先? 有狗被鐵通打到?

雖然林卓廷係7
但今次我信佢唔會咁做

散播謠言，食屎啦

佢唔會on 鳩成咁，睇定d

岩！所以琴日話佢割蓆都徙Q氣！條友根本真心膠

呢個post堅定左我不分化嘅決心

fact check

分化撚 唔好再回po

如果Fake News
大家明點解朝朝連燈風向集中吹晒一邊，同對家驚啲咩

所以話
口才唔了得咪撚揸咪
唔出聲冇人會當你啞

收皮啦 分化撚

林生次次都最早到場 無功都有勞

好重既分化味道。。。可能尋日好多藍絲見到尋日有post開始懷疑林卓延，而家就開始做野攪分化！

記住：不割蓆 不分化！

內部消息

仲想分化 警畜好撚驚?

收嗲啦５毛狗

內部消息
7婆今晚6時喺政總屙咗屎

老豆搵仔

警隊內部whatsapp
五毛三毛做嘢做得徹底啲好唔好？

屌你斷氣未姐憨鳭仔

收皮啦 分化撚 已block

拉咗先屌

留名睇各大Facebook上水Group一齊抹黑

警隊內部Whatsapp流出。

樓主老母正在被第10000隻狗口爆中出。

你個ID揚哂㗎喇 重刷啦

#1Tko-vip-terry

• 50m

完全封鎖

多謝晒對家提供捉鬼攻略

諗下都冇可能
沙田既事，去灣仔報警
如果真既，警方一定發聲明，強烈譴責
所以： 有人鳩噏老屈

玩分化

妖 source呢

傻閪到冇人信
係咪飯民打手扮3毛spin去分化到挽回信譽

負皮唔係俾林卓廷, 係俾樓主同藍屍既

低莊到呢...

分化得幾好

要分化要咪咁on9 佢咁做對佢一d好處都無
除非拎鐵通既係狗！

一睇到佢個名就知假啦
上次班油塘狗話要趕僵屍乜屍

呢頭講完個頭就黎

Tko-vip-terry 係鬼，之前fake 9 人出街！

就算分化到我地同林卓廷又點

黃美芬由律師何君堯扮陪同到灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，案件由交通部接手調查

屌你老母 block咗先 見一次屌一次

弱智嘅分化手段
真係影到有人拎鐵通一早喺 CCTVB 睇到啦

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

分化撚byebye

香港法律 任何人都係假定無罪
一袋鐵通又如何？你可以告佢d咩請問？
可以係發生事之前拉人架咩？香港係人治定法治到底？？

雖然林卓廷尋晚柒咗，但今次我信佢無報

借位加一
資料係上星期未更新
眾籌尚未達標，連登仍需發力

幫手推 唔可以等手足餓住肚做野

睇樓主啲Post唔似咁戇鳩
因乜解究做撚埋啲傻仔野
搞到人地林卓廷又要開post
證閒林卓廷有留意住我地
不分化 不割席

我覺得
空穴來風。。。
林生我真係信唔撚過
留名等睇變節差佬報告

自行放棄下次選舉
唔合理

咪分化

樓主真係當啲人係on9??

分化狗
屌你老母

721 金鐘見

相呢？

今日咁多林卓廷post，大家明哂啦

熱狗定黑警？

冇人信

屌你人地fb都聲明左你仲噏乜春呀

有警察朋友。。。
流出。。。
傳話高層。。。
有消息講。。。
我伯父係。。。

信林卓廷冇做過好過狗變節啦 on9

吊你老母分化撚
係佢手法有d on 鳩 ,但未蠢撚到拿自己政冶本錢賭

Fake news可以食屎死

Fake news

no photo no talk
fake news死全家

出左聲明話冇報驚

星期二朝早 風向吹戒嚴
星期三朝早 風向吹林卓廷同鄺俊宇 (後者好快沉)
唔知聽朝會吹啲咩呢

推

完
藍絲真係on99

大家認住樓主，好撚鬼

要打咪打
我地就係要死人
人都死左4個
之前個D人白死

樓主分化撚

6月20日 扮 7月17日

留意下圖條女同阿伯

唔好放流料分化

我就信林卓廷多過警察既

樓主你個acc黃左喇⋯開過個啦

3個人咁撚啱又一齊出現又著同一套衫

笑死 又想分化

好忙呀

樓主老母今晚應該落唔到床
對家po既野都敢po上黎

代你白頭#169430

3毛狗

Tko-vip-terry #232751

3毛狗 分化撚

好撚低手啊一毛

臨時演員都係演員
唔好再假D

好撚低質

勿分化
黑警信唔過

垃圾分化

係唔係可以check 下個案件編號？

已fact check冇報警

創作力量同幻想會嚇你一跳

樓主單機啦屌你老母

林卓廷係左膠，但唔係傻
如果佢依加走去報警篤灰，佢之前辛辛苦苦幫後生D 印象票就無晒
做乜鳩，動機都講唔通
重作啦

唔係信林柒廷 但係警犬消息 fact check左先啦

唔係信警犬呀??

唔好分化 吊你老母

分化狗死全家

fact check plz

其實你明唔明人地講緊乜

人地係話呢個page有人一講完話北區d fb group好快就有人會做炒作，就真係有人喺fb亂講嘢。

講多兩句，解釋清楚
差d block 埋

咁撚低既分化，再講就block Q佢

你宜家明就得啦

𨳒你老味樓上好撚好笑
林卓廷係各地警署出現

從林卓延呢單嘢就知好撚多3毛一見到有機會就出口分化
手足們真係要好小心

On9，如真係報左，仲唔開記招話收到人報警咩，block 撚晒中聯辦d AC la

樓主準備玩單機連登啦

我見上水Facebook都有討論，本身上水好多人唔妥後庭，所以喺仇恨下可能有人信咗。 我都唔妥林後庭，不過我有好多嘢都唔信。

人地出左post 澄清，你得一段咁嘅on9 WhatsApp 消息傳聞？ blocked

Warning
e條友好大機會鬼黎, 之前fake手足出金鐘

然後旺角和理非回合俾狗圍o個日, 不斷煽動人打狗 (用追故mode, 去p.2睇#50)
[url]

逆向思維險招拉選票

不如公開D相，我地睇下有冇人認到係咪差人仲好啦

支持藍絲投佢

大家懂麻

低級分化？

咁撚大件事既話，TVB同狗政府仲唔放大來講，洗閪你係內部傳

冇人話鐵通嘅係自己手足喎
如果係有狗扮示威者拎鐵通呢？
我覺得林卓庭又衰唔哂姐

沙田CASE 灣仔報案

成撚日放流料

Fact Check?

你話佢入後庭都得啦

樓主分化五毛狗

係，大部份都fake 手足

你估廢佬咩，傻hi

應該係o個晚冒警o個個拎鐵通
想屈警察用鐵通打示威者
示威者揭發左佢冒警太嬲破壞晒警察正義既形象
所以打到佢仆街 抵打 ！

呢個po 又可以block人

切勿分化

低級分化，blocked

大佬 你以為而家仲係14年?

提提大家

你話係就係?
比D誠意睇下真假!

分化水平極低

其實有無人諗過攞大量鐵通果個都好撚鬼，好多時示威者都係就地取材。